上月機管局鎖警車位置已被迫改為警車專位

全港公務員對黑警俯首稱臣

我地黑警就係大晒

香港已進入軍政府狀態

我話我話事 我做我大事

林鄭已經係好似泰王咁

比巴育揸旗

班黑警已經係天龍人

以前秦國紅衫軍 黃衫軍覺得好遙遠

鎖車條友帶埋果籃去狗屋比佢地教訓

DLLM

入境大佬成隻狗咁
分分鐘d散仔緊火起上嚟佢老婆都要比人享用

唔好影衰泰王
泰王 係泰國好高威望, 軍佬都唔敢搞佢

林鄭 應該似 漢獻帝
鄧丙強 = 董卓

惡到

反正都係虛君

就快恢復街頭收片 止暴制亂既一部分

但係鎖車個保安會唔會太蠢
AM車都鎖

中國佔港軍政府

chi l sin

極醜惡

以後周街亂泊車都得

香港皇軍
高所有庶民一等